{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050104",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "야미얌"
    },
    "text": "烏山市セマヨクロ19番地26-6に位置したヤミヤムは、国内産の生ロースだけを作ったトンカツを販売する売り場です。売り場では当日販売の原則に従い、材料消尽市早期締め切りが予想されことができます。売場はクムドゥレ図書館で瀬間駅方向に200m降りると、GSコンビニエンスストアで右折後、右方向に位置しています。営業時間は毎日11:30から09:00までで、ブレークタイムは15:00から17:30までです。日曜日は休業日です。メニューにはチキンから揚げ、チーズボール、コロッケ、クリームカレートンカツ、サンチュ、豚肉丼、枝丼、毎、トンカツ、ぽてとトンカツ、カレートンカツ、ヤミヤム、豚カツ、リアルチーズトンカツ、チーズ、サツマイモ、トンカツ、チキンから揚げ丼、ブルジョク丼、プルタクカルビ丼、仏イイダコ丼、ニャーカレー(半々カレー)、天ぷらの盛り合わせがあります。あしらいのメニューにはチキンから揚げ6個、チーズボール4個、コロッケ4個、天ぷらの盛り合わせがそれぞれ販売されます。価格は3,000ウォンから13,000ウォンまで多様に設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤミヤムはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヤミヤムは烏山市セマヨクロ19番地26-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヤミヤムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヤミヤムの営業時間は毎日11:30から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヤミヤムのブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ヤミヤムのブレークタイムは15:00から17:30までです。"
        },
        {
            "question": "ヤミヤムの休業日はいつですか？",
            "answer": "ヤミヤムの休業日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "ヤミヤムのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ヤミヤムのメニューにはチキンから揚げ、チーズボール、コロッケ、クリームカレートンカツ、サンチュ、豚肉丼、枝丼、毎、トンカツ、ぽてとトンカツ、カレートンカツ、ヤミヤム、豚カツ、リアルチーズトンカツ、チーズ、サツマイモ、トンカツ、チキンから揚げ丼、ブルジョク丼、プルタクカルビ丼、仏イイダコ丼、ニャーカレー(半々カレー)、天ぷらの盛り合わせがあります。"
        },
        {
            "question": "ヤミヤムの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ヤミヤムの価格帯は3,000ウォンから13,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ヤミヤムのあしらいのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ヤミヤムのあしらいのメニューにはチキンから揚げ6個、チーズボール4個、コロッケ4個、天ぷらの盛り合わせがそれぞれ販売されます。"
        },
        {
            "question": "ヤミヤムで売られている料理はすべて生ロースだけで作られていますか？",
            "answer": "ヤミヤムで売られている料理はすべて生ロースだけで作られています。"
        },
        {
            "question": "ヤミヤムへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ヤミヤムへのアクセス方法は、クムドゥレ図書館で瀬間駅方向に200m降りると、GSコンビニエンスストアで右折後、右方向に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヤミヤムで食事をすることができる曜日は何曜日ですか？",
            "answer": "ヤミヤムで食事をすることができる曜日は日曜日以外の全ての曜日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 532
    }
}